打風天買多幾日餸喺屋企 某啲Child 登仔又係到大驚小怪

淨係玩都有兩個post 話香港人喺超市盲搶
唔知佢地係咪無買過餸定無經歷過香港颱風
正常一個家庭一到打風都會買多幾日餸，日用品同乾糧啦

平時打風可能冇乜人喺屋企食， 一到打風全家人三餐都要喺屋企搞掂
我當你一家三口，當個風影響你三日，你老母都要煮多27 人份嘢食
正常超級市場又唔會隨時準備咁多貨預備打風，咁每家每戶買多幾日嘅存貨， 超級市場入面啲嘢畀人掃曬根本好正常

連登仔又話人盲搶
但係盲搶鹽根本係無理嘅恐慌而囤積食鹽， 但係今次打風係超級市場嘅現像根本係正常家庭未雨綢繆，兩樣嘢冇得比

有個post仲好笑，樓主自己係超級市場影個貨架話無嘢買，根本好大可能係佢自己都係plan 定去入貨，但係又唔夠人快俾人捷足先登， 然後就喺度嬲嬲豬影相上連登屌香港人盲搶

三日

頂多星期日掛十號啫

星期一都落波要返工啦

最癲係有人屌點解要“盲搶”新鮮餸，唔一早去買乾糧
大佬個個一大風就走去餐餐食營多，到時營多冇貨，你咪又喺度屌人盲搶曬你啲營多

可能超市返唔切貨
可能你樓下個街市街市未開
可能停電啲肉類菜類壞曬
可能打風之後啲菜貴咗

個風打幾個鐘都好，帶嚟嘅影響可能會有幾日，你唔會知

影響都可能幾個禮拜，買幾日咁少？

打風姐 唔係打仗呀香港人

LIHKG @ Android

香港人 洗唔撚洗買到咁

LIHKG @ Android

屌你老母你吹呀？

我係用緊過往打風嘅經驗同你講
買定幾個禮拜存貨咁extreme 已經係期待有午餐肉就有閪屌嘅Level, 有正常智商都應該唔會咁諗

我買多幾日餸你又吹呀? 買唔到嬲鳩就去第二間超市啦

冷靜啲 咁講啦 係打仗個post 我覺得樓主都係屌9眼見買到一車車既人 或者仲要係臨前一倆日仲要去搶到成車咁 唔係講緊所有係超市買野既人 好似佢自己都要買廁紙

重要迫人食即食嘢
平時食開煮嘅嘢，一大風就要全世界陪佢食乾糧， 捱杯麵